【ALERT】藍絲民意即將逆博

係時候搞個「全城抗疫 港中分隔」大遊行

垃圾政權已經將民意核彈送咗畀我哋
唔用好個核彈揼扁佢真係唔係人
記唔記得03年之後董建華係點落台？
23條？係，但仲有沙士！！

武漢單嘢咁大件事
無論你係藍定黃都會出事

一於食住呢單嘢
利用港豬自保嘅心
要求政權做好港中分隔
最好騎劫埋啲淺藍一齊去行，咁就真正做到we connect
政府打壓我哋嘅後果係咩？係將啲淺藍嘅民意都送哂畀我哋

自推一下

推多下

再推多下

diu揀錯分台